批國民黨溫水煮蛙賣台 移台港人：若中共入侵 會與台灣共存亡

【引渡惡法】批國民黨溫水煮蛙賣台 移台港人：若中共入侵 會與台灣共存亡
港人要流亡到台灣，首要兩岸永不統一，否則毫無意義。有台灣資深評論員指出，明年的總統大選是關鍵所在，台灣需要合力抗共才有未來，認為一旦國民黨上台，台灣危矣；若兩岸統一，不但林榮基，連表態支持台獨的人士亦要逃亡。

林保華及楊月清夫婦在香港回歸時移民美國，直至2006年擔憂台灣形勢，放棄美籍定居台灣。在台灣13年，兩人均指，共產黨滲入日漸嚴重，斷言國民黨已投共，民進黨則抗共無力，未有重視中共諜戰，導致中共滲透加快，以小恩小惠入侵各處，貪污及買票等問題不斷，溫水煮蛙的情況，猶如以前的香港。

港人羨慕台灣有民主自由，林保華則指，台灣雖有民主，但不及香港重視法治。2012年香港反國教，他聽到有台灣人稱，幸好台灣沒有國教，但他慨嘆，其實國民黨早已用儒家思想將台灣人洗腦，人治倫理大於法治，「即係陶傑講嘅小農DNA」。

楊月清則認為，明年若國民黨上台，「台灣真係好危險」，現階段代表國民黨的兩名候選人，高雄市長韓國瑜及鴻海董事長郭台銘均討好北京，「呢兩個都聽中共說話嘅」，任何一人當選總統，不但林榮基要再度流亡，一直支持台獨的夫婦倆亦要走。不過，丈夫林保華卻說，若兩岸統一，「我會死守呢度」，聲言當年返台入籍時曾宣誓，會與台灣共存亡。

兩人表明支持現任總統蔡英文連任，但蔡現時需面對民進黨「全民調」的困境，即由民調機構於晚餐時分隨機抽樣調查市民取向。林保華恐全民調會受中共及國民黨插手，導致賴清德勝出民進黨初選，但因賴難以取得中間選票，最終輸掉總統選舉。

美台都承認雙重國籍
點解要放棄美籍？

在台灣13年，兩人均指，共產黨滲入日漸嚴重，斷言國民黨已投共，民進黨則抗共無力，未有重視中共諜戰，導致中共滲透加快，以小恩小惠入侵各處，貪污及買票等問題不斷，溫水煮蛙的情況，猶如以前的香港。

有咩所謂

痴線

國民黨啲殘渣餘孽幾時先死得晒？

教主講兩句

有美國唔住
走去台灣托？

真勇武

可以見證第二次回歸，幾難得

台灣係承認本國人可以有雙重國籍，但外國人歸化要先放棄外國籍。

林保華恐全民調會受中共及國民黨插手，導致賴清德勝出民進黨初選，但因賴難以取得中間選票，最終輸掉總統選舉。

蔡賴基本盤一樣
勝負主要睇柯P出唔出來選

若中共入侵 會與台灣共存亡
即係等俾美國佬炸死

如果係持bno/特區護照？

林保華及楊月清夫婦在香港回歸時移民美國，直至2006年擔憂台灣形勢，放棄美籍定居台灣

因為我睇唔過眼，所以入黎城寨做砵仔糕佬

你應該話用鍵盤抗共既士兵守護香港，跟手再笑人係狗

有咩特別原因？

如果持bno/特區護照又唔持有其他外國護照就屬於《香港澳門關係條例》嘅「香港居民」，唔需要歸化就可以定居攞台灣戶籍，但有美籍就唔算。

google過，原來係放棄入美籍，唔係放棄美籍...

打仗有種唔好走

畀錢經歷第二次回歸
有咩畀回歸更令人感動？就係貼錢享受多次

係ptt見到